有線 愈黎愈cctvb

留意有線份稿
聲援市民=暴徒
警甴濫暴=最低武力

你listening係咪拎U?

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

發覺呢排好多風向想搞now

拉
分化狗

每日一開

大家一齊跟我拉

垃圾post
拉

拉 佢引述黑警的講法渣

個post 似曾相識 同樣又係p 牌

block

有線新聞一直高質，無奈我個區裝唔到黎睇

屌你老母 垃圾post 驗耳啦冚家剷

此 po 完！

拉

又想老屈
俾三毛你囉
拉